麻煩起底組做嘢

條撚樣已經del咗post
好彩cap得切

推

推
冇人理

瞓前推多下
雖然都瞓唔著

幫推！！！

屌你老母，你貼條 link 都好
呢家起撚呀

對唔住
都係朋友send俾我

得facebook咋

佢嘅

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

報食環

邊撚個黎

食環好似唔會查元朗㗎